果日話以死相搏果位巴打係邊！

唔好嚇我

另外相同大家講大家唔好灰心
要完成果位手足嘅心願

唔該你去

果位巴打可唔可以報平安

我冇事